終於搵到射女仔眼個真兇

幫朋友po

我果晚發夢去咗做救護，見證晒示威者射個女仔隻眼嘅經過。
事件發生前一刻其實好和平，雙方對峙緊，但警方都冇進一步嘅意思。我嗰陣係聽到有人叫救護，被人水咗上前線，去到點知流嘅。
當我轉身想走嗰陣，有個full gear示威者都掉轉頭，行咗去側邊。我以為佢想休息，點知佢企定定喺給度，舉手做咗個手勢，類似ok嘅手勢。因為佢個手勢hold咗有幾秒，所以我先有留意。然後佢由腰包入邊拎出一小袋嘢，入邊係彈弓同鋼珠，我仲以為佢係諗住射啲狗，點知佢係向住示威者射。我當下反應唔到。
突然，警察完完冇舉旗，後面bang bang bang，係突然間鋪天蓋地嘅槍聲。我果下先反應過黎，大叫：「佢係鬼啊！」
同一時間，隻鬼已經射緊示威者，但示威者要應付突然射過黎嘅催淚彈同布袋彈，仲有一批速龍殺緊過黎，掛住向後跑，都理唔到隻鬼。
煙霧瀰漫，場面十分混亂。但隻鬼仲喺給度射緊示威者。我都理唔到咁多，即刻向前跑。
突然，我聽到有人大叫，愰忽間聽到有人叫「救護」！出於本能，我過咗去睇，個女仔已經倒地，地下有一灘血，有一堆救護圍住佢。我望一望地下個眼罩，穿咗一個窿，個窿唔大。
嗰陣，我就知係隻鬼射佢。我向後望嗰隻鬼，佢正壓住一個示威者，騎喺示威者身上捉住佢雙手上手銙。
點解我認到佢，因為相比起其他示威者，佢又高又大隻，腰間有幾個腰包，而唔係咩背囊，好少示威者係咁嘅裝束。
巿民，萬事小心啊！警方已經喪心病狂，佢哋係想殺巿民啊！唔係親見所見，我都唔敢相信！

好人一世平安，請廣傳！

屌你老母假料，腐皮上一頁

[緊急分析]法！不！責！眾！

不推文回覆，屌你老母

食屎啦好嗎

又blocked 一隻狗

on9

唔撚信呀
發放假消息，老母比狗屌

又放假嘢

垃圾fake news DLLM

醒小小啦，叫你哋腥去備藍絲啊，唔係備你哋睇架

依隻狗想捏造事實

對家咁撚樣老屈，以其人之身還其人之道啊on9

屌你老母

屈到直啊！

篇文對狗有幫助？

又有一隻鬼

block 左樓主, 大家小心

又捉一隻
善用不推文回覆

發現警犬 不推po回文& blocked

咪 on9 啦
已家有晒片有晒圖,
百份百肯定個盲眼少女係被布袋彈所傷
你無啦啦又話係彈弓?

我話之你比邊個睇, 都係幫緊警察洗白
你 99 %係鬼
剩翻 1% 可能性你白痴

blocked
善用不推文回覆
最後一個回覆

是人都知是流料,仲作文,呢到又冇傻藍

你咁樣唔撚係屈對家呀
係屈緊我地自己呀
智障就收皮啦

成班溫層效應，不知線撚多人信

屌 果頭講完善用不推文回覆
果頭唔記得

垃圾 麻煩吞槍bye

屌你老母有撚哂證據你唔用响度幫狗spin
3m自己有測試鋼珠打唔撚穿，布袋彈卡左响眼罩你唔用
話鬼？對家理撚得你係咪鬼，一句自己柒左想老屈都收你皮啦

又block一件垃圾警犬

睇你之前d post知你唔係鬼
不過好坦白 依篇都係冇乜價值
直線指向係警察開槍啦
連蘋果都做咗證人

成班溫層效應，唔撚係覺得啲藍絲會睇apple 睇真相啊！
Qe扮護士講話係彈珠都出埋黎，大撚把人信，點解唔屈番轉頭

啲藍絲會睇蘋果？

ON9

如果你唔係鬼就係on9

垃圾 都唔知你做乜撚

彈弓+鋼珠

樓豬係蠢定係鬼

咁樣同屈文妓有乜分別？

收皮啦🤫

你都盲咗啊師兄 及早求醫啦
大家不推文回應啊
同埋出機場！

不要覆

就算你想fake藍絲
都唔該唔好再post呢啲流料出嚟
有腦既，有良知既都知個女仔係俾乜嘢射中
佢已經好慘，受左好大傷害
仲要俾你地歪曲成件事
到底有冇諗過佢感受

啲連登account好貴嫁三毛

狗仔同網軍今次真係好多經費 好多舊acct瘋狂吹風同放流料 最廢係連登仔俾佢地上到熱門

你估啲藍絲睇完會屌警？ 佢地唔會理真相，要醒嘅都嘅左

九唔撚搭八，都唔知你做乜鳩

屌，又唔係備你哋睇，備藍絲睇啊痴線！

食屎狗，走啦！

咪癲啦 事實擺在眼前
你就算話狗喬裝示威者 佢地會信？

0/10

Fake news 比黑警更邪惡

你仆街死啦撚樣

blocked

898

你收撚皮啦

唔準喺人傷口上灑鹽
blocked

哦

勁撚on9，100%鬼
block 鳩佢

樓主老母俾狗屌生左樓主出來

on撚79

屌你老母啦五毛
影撚晒相個眼罩係俾布袋彈射穿
請善用不推文回覆

blocked
善用不推文回覆
假消息

Block上一頁

屌你老母 浪費我一分鍾

醒小小啦 宜家我地有事實有哂證據做乜撚嘢要做假俾位人入呀？

呢到POST冇

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

其實弱智 就乖乖地跟人行動
唔好諗住自己會諗到咩新野啦

你要俾藍絲睇就去藍絲group講啦
喺度講做乜撚嘢

睇黎班狗好驚呢件事 不停洗白

收皮未，我睇住用槍射個女仔個頭

願你老母個閪窿畀人用彈珠彈爆

blocked

屌你

死狗 有證據先出黎講啦 圖都冇張

相、片都冇？

負皮上一頁
好彩有不推文回覆
屌你老母

不推文回覆，純屌你老母

唔關事 係人哋偽造事實嘅情況下
依篇仲有更多話題比人講 指指點點
見你d 之前d post所以先打算同你討論下
其實真係唔會有成效
反而應該係更要證明係警察開槍
比較中立嘅先可以好確實咁知道事實

咪撚玩假新聞啊dllm
後果好嚴重架

當我地用假新聞贏左場仗，我地會係社會埋低左疑惑嘅種子
我地嘅人民會懷疑究竟咩係事實，有咩信得過
可以參考下大陸同侵侵
大陸啲新聞無人信足十成
侵侵成日話人係假新聞，搞到連地平說都可以復活
你今時今日都唔會信警犬啦係咪？
到時好多重要資訊都無辦法傳遞出去
用公信力換輿論係雙刃劍，會咬返我地轉頭架
犧牲港人之間嘅信任，值得咩？

你地鍾意點煸情點煲大都得，但唔該守住事實依條底線
When they go low, we go high.

負皮都唔好俾啦 就咁不推文就算 上咗熱門啦

幫人spin係咩玩法

不推文回覆

唔撚理你咩心態，但請你唔好再咁玩呢件事

咁做同你班仆街藍絲有咩分別？
仲有唔該學好啲中文先，俾呀

伯母如何

真藍屍係覺得真係警察開槍又如何
淺藍你比倒個3m prove佢就完
安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

對家日日喺度癲倒黑白呃藍絲，點解我哋又唔做下呢？
連個女仔自爆眼都講得出，仲要有人信。
點解文宣仲要下下fact check? 唔乘機屈返佢轉頭

fake news
善用不推文功能

去做騙劇啦 你有前途架 我睇好你

大家屌還屌
記住用不推文回覆

冇可能係彈珠
唔好推 由佢沉

屌你老母 有冇良心，祝你百病纏身、長命百歲

block 咗佢啦,鬼一隻

已block

我地係唔需要用人地既狗招 根本事實已經我地岩

備你老母閪咩
死大陸閪

收皮啦

屌你老母你講撚到是隻鬼用彈珠射眼而唔是布袋彈！

廢狗

屌你喇

屌你老母on99

得啦收皮啦 block

弱撚智

樓主係鬼呀

見到請廣傳都知咩事

你走罷啦on9

我知你想點做 但你偏文方向錯撚哂
你咁樣只會變左鬥捉鬼 依家個問題係警察開布袋彈 所以有冇鬼都唔重要 明未？

我祝你一世不平安

仆你個街,好人好者做共狗condom,無撚腦呀你?

好撚好笑？

你覺得好好笑？唔好撚玩啦智障仔

屌你老母臭閪，作假野全家生cancer

收皮啦，所有fake news 一律block

假料 布袋彈啊屌你老母

完全封鎖

是鳩但打幾隻字有幾難?
要埋沒良心先係最難

幫朋友轉po:
大家好
我係當811當晚係尖沙咀當值既警員
條女係就係俾我瞄頭射中既
其他人唔該唔好走出黎同我爭功勞

善用不推文回覆

睇你老母 布袋彈啊 醒少少啦柒頭

弱智

點解喺大是大非面前仲要講大話
記者有片有相啦 仲鋼珠

仲有呀警犬 ！ 共產利用你咋，武警遲下都可以落嚟做，你估支那信香港教育大嘅港警定係洗腦教育大嘅武警？

陀槍喎，一定唔信你哋！

遲d等做棄卒

係咪弱智。大大段片睇住佢中布袋彈都要作佢中鋼珠，一定係鬼

負評 block 上一頁
請善用不推文回覆

on9不推文

你就黎死全家

Blocked

屌你老母！講完！

做乜撚？

食屎狗

屌你老母﹐你全家生癌啦死仆街

又鋼珠，開POST 者碌尻就有鋼珠啦

有晒高清圖證明係布袋鉛彈
你做緊乜鳩

不要推

On9

Show Blocked User - 如果電話停

假消失，blocked

你自己同你老豆老母子女被爆屎眼

啲藍屍唔會睇蘋果唔通會上黎呢度睇

佢地睇到都剩係會捉住你見到有黑衫射珠呢個point

完全唔明佢想點?點解佢會覺得藍絲唔信係警犬布袋彈射中個女仔，但係會相信警犬扮鬼用鋼珠射個女仔?

死撚開啦屌你老母

不推文回覆
有報應㗎冚家剷

呼籲連仔ban佢

信嘅都係on9

612 721 811

Show Blocked User - 如果電話停

不推文

屌你老母，腐皮即block上一頁

善用不推文回覆
善用不推文回覆
善用不推文回覆

多谢一直关注北戴河会议，多谢一直给何韵诗点赞，多谢一直拥护司法独立，多谢一直支持劳工讨薪，你上次提供的关于习维尼的资料非常有价值，好人一生平安！

屈你老母臭閪咩死納粹曱甴
死撚返你老母閪度問佢點解生你出嚟做隻畜牲啦

唔係唔可以
但你呢個蠢到爆
好心你柒左就唔好再覆
因為真係好蠢，我好懷疑你既智商

屌你老母 作文咩依家？

藍絲睇完都會覺得on9

舉報，不推文，負皮，上一頁!

block 請用不推文回覆

柒咗就認啦